余文樂依家架車喺旺角

朗豪坊
識做啦兄弟

唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March

搞完走快啲

幫佢快閃貼國旗啦，咁愛國

買尿片

推

晒氣

唔好拿界花人

唔係佢喎

奶共狗

佢666牌

五好搞,無謂比紅媒做新聞！

你有無發現你每次轉灣都好唔自然？？

點解唔係你自己做嘢? 你做完影張相上嚟俾大家讚下你咪仲好

大家千其唔好搞佢部車

幫佢加d 五星旗落去

唔啱聽嘅嘢你想唔想聽

個拉花好柒

番大陸啦屌你